 18:15, 21 февраля 2019
Умерла актриса изсериала «Глухарь»
Российская актриса Дарья Егорычева умерла после продолжительной болезни в возрасте 37 лет. Об этом сообщает в четверг, 21 февраля, ТАСС со ссылкой на ее близких.Актриса ушла из жизни рано утром, уточняется в группе во ВКонтакте, посвященной сбору средств на ее лечение.В 2012 году у актрисы диагностировали рак легких. Она перенесла несколько курсов химиотерапии и две операции.Егорычева окончила ГИТИС, играла в Театре Маяковского и театре «У Никитских ворот», а также снималась в фильмах «Темная ночь», «Моя граница», «Тайна института благородных девиц» и «Пилот международных авиалиний». Известность ей принесли роли в сериалах «Глухарь» и «Одна любовь души моей».
